米國佬日日出搵幾招黎出 我作為連登第一小粉紅 都就黎頂唔順

NMSL
唔知鬧得邊個
又唔知帶邊個方向好
一陣又戰狼 一陣又軟皮蛇
屌你老母 五毛都咁難賺

日頭就搞南海 晏晝就搞騰遜 晚晚又玩制裁
我屌你老味咩

可摸以畀我休息下
又話大豆侵 唔做野

師兄邊間監獄伙食好唔好

有冇粉紅手joke一齊傾下

火神山集中營

好辛苦牙